[21歲] 信義威秀長髮女遭人潑屎！「一桶砸下」萬人看傻眼 她竟不提告

台北市信義威秀影城19日深夜發生潑屎事件，一名身穿黑色衣服、藍色牛仔短褲21歲邱姓女子遭人當街潑灑穢物，造成現場瞬間瀰漫劇烈惡臭。警方表示，由於潑屎現場屬公共場所，後續將調閱監視畫面，約談動手的男子到案說明。

警方指出，事件發生在19日深夜10時許，邱女在信義威秀遭男子潑灑穢物，員警趕到現場後先協助對方清潔，邱女才向警方供稱「不認識動手的男子」，並表示不願提告後就自行離去。

照片在臉書「爆料公社」曝光後，吸引超過1.6萬人按讚討論，有人說「不管什麼原因，潑排泄物實在讓人受不了，不只讓被潑的難堪，也造成別人的困擾」、「太噁心人了吧」、「小妹妹怎麼受得了，超污辱人的」、「屎要裝成一桶也不簡單。」

呢啲就有高清圖

屎要裝成一桶也不簡單

潑屎

咩事咁大仇口

想幫佢抺屎

裝一桶唔難，裝完拎出市區先難